睇到連豬連狗就係自己友？

齋睇文字係咪覺得用勇武嘅tone 屌緊泛民好撚合理好撚到肉呢？
你媽死了！呢個係藍屍俾錢賣廣告谷嘅page黎架！！
政治大審判 係 藍屍page
政治大審判 係 藍屍page
政治大審判 係 藍屍page

你媽死多次，竟然有國師信徒覺得岩聽like左個page？邊個先係港豬呀屌你老母！
唔係靠Facebook 賣廣告，呢d濕鳩page根本冇人睇，對方攻勢都變緊喇，愈來愈曲直難分，愈來愈識玩，大家自己反省下喇！
同我分享出去！等更多人知道高級五毛嘅進化過程！

你媽死了！！

政治大審判 係 藍屍page

自己睇清楚like左咩

政治大審判 係 藍屍page

蔡英文都屌，自己諗下呢個咩page

政治大審判 係 藍屍page

2020仲講大台，自己諗下呢個咩page

政治大審判 係 藍屍page

有連豬就係自己友？

政治大審判 係 藍屍page

選舉近了，對家pr公司都進化

政治大審判 係 藍屍page

周庭一定係手足，你睇下佢屌咩？
屌周庭要人unlike，前後因果都未攪清，分化係目的

政治大審判 係 藍屍page

鄭主席佢都屌呀！大大隻字寫知法犯法，自己諗下like左咩page

總之一句，政治大審判 係 藍屍page

成個page嘅製圖方法、用字、屌嘅對象、share嘅人都同某人（已走佬）個圈子一樣

好多人有like，痴撚線

自己睇下d留言，扮自己友，不停分化

叫手足去死，呢個page係like，自己諗下呢個page做緊咩

like個啲真係要驗下智商 應該唔過60

政治大審判只會插泛民＋出事黃店
呢個真係藍page

好多國師朋友有like咩心態

推

再推下

唔係你講都唔知有個咁既垃圾page

你睇下有無朋友like左，我朋友有幾個私怨真係like左